巴打們要忍住唔好返過去高登！

得閒返去推下LIHKG個post好啦
一齊收林早洩皮

成日都忍唔住想睇高登冇左咁多人有幾冷清

個app用唔到 點番 唔通用官方app呀？

呢到夠多post就得

早洩宜家應該好驚驚

佢好似講過 有種就自己開個forum

Loading more...Loading more...Loading more...Loading more... Loading more...Loading more...Loading more...Loading more... Loading more...Loading more...Loading more...Loading more... Loading more...Loading more...Loading more...Loading more... Loading more...Loading more...Loading more...Loading more... Loading more...Loading more...Loading more...Loading more... Loading more...Loading more...Loading more...Loading more... Loading more...Loading more...Loading more...Loading more...

如佢所願

呢到有app用仲點走喎

冇app用，點返啊

問題係：佢個app咁廢，想返都返唔到

想返都唔得
佢個app太廢

頭先開左一次官方app
入一個post,load一頁用wifi都超過5秒

真係你用埋我個份

駛撚忍咩

返唔到個垃圾app
長駐lihkg

用呢到咪得
On99

好撚正呀屌

連fb都unlike埋，無hkg+點上？

番都冇得番啦,根本而家只係用手機上高登,幾乎唔用電腦上,林早洩條on9仔引火自焚,而家差唔多所有ios用家轉哂過黎lihkg,遲d出埋an版又多一批,此消彼長之下呢到人越多,大家就越習慣上呢到,就唔會好似當初膠登咁因為太少人而最終冇左件事,再講,個app同埋網頁版(雖然未整)好用過你個官方app幾十萬條街啦,咁多資源都唔撚整好佢,而家咪等收皮囉,一年500萬廣告費?就睇你黎緊幾多囉

不過最緊要開多d高質post,杜絕五毛,時事台唔好變番之前咁,呢樣就睇新admin的功力啦

官方App真心用唔落手囉

好撚順

用完Hkg+同Lihkg真係返唔到轉頭

等an版一出就係高登收皮之時
有巴打幫佢整個apps順過佢官方果個幾廿萬倍
好心就收購左佢啦 仲要告鳩人

本身想返去叫某個post 既人一齊過檔黎呢度

但諗起冇apps 可以過返去，就打消左念頭

而家冇apps 都真係冇心機同佢開網頁版

佢個垃昨app睇野都唔方便 開都廢鳩事